新垣結衣（111）你要走了嗎？這是不對的，我不會忘的，都在等你們呢。

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

第一頁

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣可愛CM

是日精選推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

留名for標題

1

負皮佬

香港有新電視台

強烈抗議控偵巴將結衣morning放入hardsell reply入面

個公仔係咪最後買唔成

本港台摺佐唔喺得返一個大台咩

LM

有新免費台

新po留名
努力温phy

而家除左大台仲有viu tv,遲d會再多個奇妙電視

不過唔好追post

溫書here too

我不計成本用代購買左 未埋單 出左貨先話你知幾多錢

追post比追真知子好了

123456789

987654321

巴打你揀咩elective?

天滅tbb 我都坐佐幾耐下
呢鋪真喺要學逃恥緊google下先

個新台已經1周年

tbb d 廣告都收左好多
依家基本上後生既都好少睇電視

……

個電視牌好似都派咗幾年

新台點解會播NHK NEWSLINE

上年仲播太陽的後裔 凌晨兩點有中字睇 做獨家 上年考dse都有係電視追嚟睇

7點先係 Viu News

如果播埋逃恥就好

唔係網上版咩？原來電視都有播
你係呢度講泡菜野會比人皇政擊殺

就算而家播都已經慢左半拍

tvb買左 佢應該無得播

係上網兩點 電視就遲啲播

midterm 前留名
求加油圖

垃圾泡菜劇 狗也不屌

energy同atomic world 點温都記唔哂咁多野 已經由中六9月開始做mc by topic

呢套我反而知俾tbb買佐
新台真喺喺度mon post先見到

wiki掃佐下見到9號會播一拳超人

加油 弟兄姐妹們

真係唔知
不過佢d翻譯真係做得好快

代購左幾多隻？

有咩唔明講底請教吓prof

我都係

1隻
2400yen 呢隻最平 但得返1隻

連埋其他野買左7700yen 我諗埋單9500-10000yen左右啦

佢應該指搵人代購jpyahoo
因為唔ship 海外(好似喺

新post留名

好想要隻公仔
有錢真好

Realknowson Party member lau ming

In Realknowson we trust

Todayson Party is the only ruling party in Gakki Post

我用buyee呀

第三頁

Chairman of Todayson Party

EASY LIVE EVIL

我本身英文水平已經低
入黎仲要拉低我英文能力

Vice-president of Realknowson party disagger

TEETH THIS SHELF MORE

我睇咗今日子第一集又唔係想像中咁悶
不過劇透得太犀厲 冇動力睇
呢層唔會影響我對真知子依然係第一嘅事實 Love&Peace

結衣BB 世界第一

吓 我地次次討論都用藍字架喎

Thread mute～frog some ～

God save the Realknowson

點解係mute

Google translate啞

真知子黨広報部特約：
真知子優點

孝順
勤力
認真
有愛心
高學習能力
讀書叻
成日俾人恰又唔發火
富正義感
大力
唔放棄
唱歌無得輸
樂觀
對感情認真
識扮鬼臉
識心口控球
慳儉
有禮貌
有少女心
有犧牲精神
同上司打成一片
賭錢叻
識打排球
唔化濃妝
識報導新聞
識欣賞非主流音樂
識整朱古力
打得
鍾意食生果
徒手食蛋慳返餐具
蘿圈腿行路夠大步

跟住一齊shout！腥些！腥些！

我最高境界係以為自己係啱 點知錯q哂 其實好多都係由past paper答案推返出黎 希望一切安好

巴打 一齊加油啦
考完可以繼續睇結衣

絲呀哇些 我聽ost嗰version再聽翻真知子嗰個真係

tbb 會高價買曬收得既劇，所以viu 播個d算係次一級，或者無咁多人識，好似以前對亞視咁，所以viu 唔搞自己劇集其實等死

LONG LIVE THE REALKNOWSON

呢隻色好似好睇啲

係囉我地討論今日子都好乖全部navy

叫viutv買哂結衣其他劇佢

dklm 我又咳過

如果買到CB3就正

佢好似係實驗電視多啲 多綜藝 一係處境劇三一如三 瑪嘉烈與大衛系列嗰啲 得半個鐘囉

絲打幾時死得，準備去拜吓你

今日子黨員夠高質

睇你哋啲gif多 形住形住好sad咁

佢地買劇唔會剩係一套買，通常再搭d variety 或者其他廢劇，咁tbb 寧願出高d價，搭單買多d廢節目，唔俾其他台買d收得既劇，佢已經玩曬

低質

長命過你呀

明顯唔喺

討論唔代表係今日子黨喎

依d劇成本低，同d野都係判出去做，佢可以試下水溫先

隔離post睇到，笑撚到我抽筋

v=ir
av=air
色即是空

你見到今日子黨員咁hyper又點會好sad呢

REALKNOWSON

我都係近排先醒起自己報咗Dse,今年試下atomic先,聽日考完仲要開工

喂呀哥 收歛一下好喎

厄介

感覺呢啲結衣自身都有,結衣黨

駁唔到

in ohmraw we trust

個人意見不代表本黨立場

講吓笑姐

但唔好笑

love and peace

已買雞麵

笑到我肚痛

科大巴都回塘了

梳囉 你估九品芝麻官咩可以咳到咳埋舊膶出黎

火龍果都係

冇派開膠

真係回哂塘

MACHIKO

邊到買

759

腥些

最近好想養寵物

一齊fing

養緊
講起寵物好耐冇見過coco巴

科大巴養咩

影響咗我哋真知子正義女神之名號喇

讀sci會唔會有另類趣味

豹紋壁虎同狗

luv and pace

又喺度鳩噏

Zard你咁趣致嘅 呢條問題唔係應該問你自己？

真係好可惜
得返我依舊高質

甩N撇

科大巴又要做火龍2.0

我真係好高質

痴痴呆呆坐埋一枱

第4

你xx 第4都冇

#2Donald侵20 小時前
侵仔放過人啦
好返啲高質post畀我笑吓ok放過人ok
不過已經冇晒靈感開新post

回得最勁就係你

走啦 呢度唔興玩起底

LH同逃恥真係值得重刷

今日子呢

啱呀

我講咗都話未睇咯 答唔到嘴 三大巨頭差今日子 空飛都睇完

明明就係你回得最勁

點解唔跟主線行

xx-xx-xxxx 去咗邊？

話說琴日開新game
改名

全部比人用撚哂

咩驚黎

你係錢巴 你改番錢巴咪得囉

鍾意小稻稻造型多啲
你唔好話我知你中途睇xx-xx-xxxx都叫做跟主線啊

只係睇咗逃恥
少少lh
同一堆綜藝

三國無雙

唔係_ _ _咩

咪就係

你都啱

突然凍咗咁多嘅

見你留咗名好耐 但係進度咁慢

有online game架咩

我好似第18個post 入坑我依家睇返

又凍又熱真係dklm

ios / Android

摘佢名巴打

佢已經犯無數次
科大巴
我仲記得有個post 有人叫我碌上啲就可以對付你
可唔可以唔好逼我回帶

好凍仲要勁大風 一件tee 加外套寒到pk

zard都開始偷偷地攻擊科大巴

比我就唔忍

啱啱睇咗節viu tv news english edition
好有歐洲feel

未開學前嘅佢比宜家嘅更嚴重
可以追下最早期果批post

唔想佢步火龍後塵

呢度有冇巴絲睇過伊藤潤二
至死不渝的愛真係好無聊 點解要係長篇

存在感極低自動留名
相信冇人會睇到

hey

我地 Love And Peace
不應互相攻擊

單向攻擊就得

好學唔學學火龍果味野

等左你成日呀

可愛巴 I SEE YOU

你hey邊個

大家好

yo

可愛巴 終於返嚟喇

白石惠-我要走自己的路.jpg

可愛巴要見到篇禱文

我睇咗 好學唔學學火龍果 味野

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

巴打明眼人

可愛巴

呢個唔係正確答案咩

其實都冇話錯 個果字靠左靠右都啱

打和啦

SUPER!

識fing既一齊fing

其實我幾佩服 可愛巴好有心咁創作改野作野

係
多咗一篇

文學才子可愛巴

訓覺先聽日要好早起去開學式；
今晚靠你啦科大巴
同埋未上水嘅樹多巴

早抖啦

等你起身接力呀巴打

睇黎bb煮好飯嚕 食飯先

咁你bb一定唔係結衣，因為佢仲幫我煮緊

oh ZARD要轉mode嚕 快啲買到BD啦

你屋企果個係邊個黎 結衣係我屋企喎

有巴打欣賞

見證zard巴(絲)訓覺一刻

水已上
早抖

你地嗰個結衣係菲律賓人假扮架，我屋企嗰個先係真嘅結衣bb

你話新垣結衣係賓賓

都係唔FF 自己都頂唔順
完啦好嗎 其實係自己煮飯食

我係提醒你地唔好將屋企個工人FF成結衣，費事嚇親人地

你地屋企果個係結義咋

Zion絲仲記住

真係好痴線 骨牌咁ff 個個話結衣係自己隔離

呢度既日常黎

做蟋蟀做到可以俾心醬食都唔錯
可以俾bb養

講明先，我唔係ff

痴線佬唔會承認自己係痴線

痴撚線，成班FF結衣煮俾自己食

今日BB終於拍完戲，梗係我煮番俾佢食等佢抖抖

腥些真係識帶動氣氛

又到星期五

REALKNOWSON WORLD NO.1

過程：你 >心醬 >結衣
食物鏈 不過相信結衣唔會食咗佢

藍字

蛋白質

Lm

宙船阿叔把聲真係同鍾鎮濤好似

繼續叫名環節：科大巴

想聽鍾鎮濤叔叔唱宙船cover

科大巴你今日好似high大左

心醬好高蛋白質？

短短數post，realknowson黨變得非常強大

搞到我去聽鍾鎮濤唱歌把聲係點

你講完我仲high

realknowson no.1

副主席好滾動

i'm so high high high

我high過耶穌

冷靜下

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

佢把聲好沙 唱cover應該會rock過原版

無十六茶唯有買朱古力
買左結衣廣告果隻,同白貓合作果隻
好撚好食 圍返差唔多1蚊1粒

Legal High I am feeling high

一直都係真知子黨首席委書記

Live
抱抱台
2030 - 2230 逃恥特典片段 王樣brunch + 宣傳SPOT集 + 其他雜項

爛筆台
2230 - END smile ep.7,8 + 唔知道

almond desu~ chocolate desu~

冇人既

test

呢個留名好~~~~長 btw

TEST2.0

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣CM

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

成功，test 完

call 白車

真知子 最高

想改改個名佢
有冇巴打有咩好建議?

掟上昨日子

yesterdayson

冇真知子就唔會有今日嘅今日子
真知子演技爆發 超晒班 多得lh跟到堺叔傳授演技 令到結衣咩角色都carry到 獨當一面 最後攞埋主演獎

掟上明日子會唔會好D?

老啦.....頂唔順

掟下今日子

哇......頂...（即死）

痴線佬們 晚安
岩岩睇完sao番黎

Same

點會唔記得你

MINABAKA原子筆

做咩個個都腦魔

真係BIN 少陣都唔得？

話說2ch都係開到第116個post

呢排興fing fing 下

Fing jer ok?

陪你

Fing jer才是最強

遊少啲車河

upload BB片個兩個youtube channel都封左

最近沈迷了

1001

新垣結衣 ガッキー Ch

靜晒嘅

啱啱想睇都發現咗

痴線佬引起youtube方丈注意

屌

G

而家要係結衣後援會努力刷分先買到bb啲資源

有咩賣？

大家唔使理隻狗，唔使回，唔使Quote 包括我呢個reply 大家識做啦

咩都見唔到

有咩賣 +1

真係無留意, 存在感係0

fingfingfing

唔使提大家都識做

有啲寶庫冇嘅綜藝

今日4點幾睇仲有 我睇結衣94嗰channel

youtube

有冇連環嘖.gif 3q

M

好想畀結衣bbg西我面

下次佢再up 就down晒佢先

好彩早幾日dl晒啲劇集嘅making of

冇乜追post一排
有小小搭唔到嘴

揾日up比星空巴?

Making bilibili都有
不過冇飛翔嘅殺青片段呀

Same road

而家興fingfingfing

lm asm 1200 前deadline

唔該晒！！

唉 好後悔琴日無去backup佢啲片 有諗過

又嚟？

接到個心

你哋有冇人頭先係直播室見到303巴上水啊

係咩
303巴唔好潛啦

俾人搶先reply咗添 嘖~

lm

對鞋

有冇巴打可以SEND條直播LINK黎?

臨上戰場訓覺前一推
巴打們共勉之,記得做long question先啊

我都就瞓了

加油啊你地

聽日下午上水

加油！你地努力左咁耐係時候展現成果

聽日DSE咩?

點解可以咁早瞓 仲有成課elective未温

係 phy

逃恥真係睇幾多次都唔會覺得悶
啲內心戲做得好好
好治癒

早啲訓,夠狀態就已經贏返一課

星期六都要考試
訓醒等你地好消息

加油
想當年考Phy考到痴線
做到唔識唔緊要
Phy條curve唔係好高
有D唔識都唔好緊張
DSE好快完

今晚重刷
近排返工返到頹咗 要治癒下

聽日考DSE既巴打請立即休息

真係想問你好耐
到底你收埋左幾多張對白圖

唔好覆 唔好quote佢哋

留名追POST

300張到，應該唔夠閒人巴嘅1/10

星期六都要考試真係痴線

屙多個屎就瞓

有冇巴打當年都係讀Phy?

DSE係咁嫁啦
試過2科都要記勁多野既連續2日考
可以CHUR到PK

有無名單?
唔想害左佢地,一陣見到佢地講野就扑左先

生似巴

前幾頁,自己爬下啦
不過應該差唔多收工?

當年ce試過連續三日考

稻葉巴？

完全無印象果時發生咩事

理科撚表示做夠20年pp輕鬆搞掂DSE
中英通識是但攞個4咪得

播緊SMILE

稻葉巴都係考DSE

而加先係正式開始 我果啲只係消磨時間用

佢retake 呀

我聽日mt level 好似差太遠

計幾多先
計得多同DSE冇分別

考Phy嘅加油
唔溫書就瞓覺啦，追乜post姐
結衣喜歡勤力的人

25%

咁就溫喇
25%可以救一科GRADE

我test30% pj 40%

左手係咪磁力磁埸電流咁去?

諗咗好耐咩係MT
原來係midterm

Magnetic force~F
B field ~B
Current~I

左右手都係FBI架喇

ガッキーbb都係啊

結衣話有少少眼訓

有無人補過ken chan
我係用右手拍釘法則

我都去瞓喇 聽日5點幾起身返工
捱咗幾個星期溫mt 唔夠瞓就病撚咗 傷風喉嚨痛齊晒 食咗藥真係double睡意 星期一終於迎接我最後一個mt 之後進入pj asm present嘅最後階段

小心身體

早抖

保重

讀過下phy路通
淨係記得硬幣改變磁通量

兩隻手代表咩都唔記得晒

早啲抖

黑芝麻巴

哈利路亞

一邊係發電機, 一邊係摩打(好似係)

Ken Chan果招永遠用右手唔會記錯
不過聽日考應該學唔切

定變壓器

睇嚟好多人補過Ken Chan

好似你啱

唔想做啦

個project 難到西咁
聽日要返工，今晚又要死掂佢了

留名等睇深宵獨佔

一邊係電流產生力(即係摩打)，一邊係力產生電流(即係發電機)

好開心

我考個年係4科core連住phy hist 咁考
抖都無得抖 我諗hkeaa唔會諗過有人咁take

頂....唔順....喇..

你又年紀大?...

休息下再繼續啦

絲牙~哇些~囉依咪

我係你一見到個Exam Table應該會想撕爛佢

傳說中興趣使然嘅考生?

爆...血管...

血管要留俾結衣欣賞...咩都可以爆...血管唔..爆..得..

獨佔

我個陣都 phy 中史 世史 三修

左手右手FBI點記呢
男左女右，男既出力，女既出電

好大隻腳板

你唔會夠我架fc 鬥㗎啦

文加理

深宵直播台
00:10 唇上之歌

發癲先

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

不能睇了

今日內無變成心事台？

phy 中西史 m2 三不像

「逃げるは恥だが役に立つ」続編製作決定!!

我當年都係文加理 其實有興趣最重要，迫自己讀啲唔中意讀嘅野都唔會讀得好

終於都黎

愚人節快樂

搵唔到資料嘅

原來又到左被人欺騙嘅日子

哇正呀

熟悉嘅音樂

其實當年亂選
d 老師都覺得我傻傻地

chem+hist

phy econ m2

大佬，佢唔好咁啦，會破壞型像

結衣形象百變, 唔洗驚

never gonna give you up

phy bafs econ m2

DSE既訓哂未？

我見到佢咁，我真係 生命大躍進了

回哂塘

話說我冇追幾個post 點解連可愛巴都要挽留既

Loop左好幾次恋舞 我又重刷逃恥啦
點解實栗會咁吸引

咁你睇Legal High咪好high?

咩事咁開心

佢返左黎啦

我咩睇到高潮

高潮

係稻葉黨嘅成員 好耐無見

High=高潮?

一直以來都好似無咩人吹奏LEGAL HIGH主題曲
都幾好聽呀成首

唔差，但係有非mv版會更好

同宙船／No.1都有段距離，即使我係真知子黨都係咁話

宙船係邊首?

不過HK KKBOX好廢
又無呢首
早知唔貪學生價買一年

宙船

鋒芒俾絲牙蓋過咗

鍾意ed同第2季個op多d
呢首我麻麻

就係宙船,mbmh果首
好熱血

求Link
淨係有聽逃恥2首同No.1

忙到仲未睇小馬
post都追唔到
留個名算

又話瞓？

佢次次話訓 都無訓到

訓唔著啦

樹巴，CM 個條LINK 我轉咗GOOGLE ACC 嚟放，所以之前個條應該會FAIL，我一陣搞完再SHARE 番俾你同星空巴

唔留意番真係唔知原來係少主唱

聽唔慣
可能要追咗劇俾佢洗下腦先鍾意

其實有時見到bb d 相，額頭粒墨p到或者化到好似無左咁，bb 會唔會唔開心

放多次依張就瞓
星期五晚都咁少人
偽毒好可恥

真係要睇左劇先會鍾意，用情節加音樂帶動

未睇之前聽過已經覺得好聽

SHARED

講起偽毒
愈睇愈覺得偽毒源做得好好
扮毒撚扮得幾有趣

腥些都好有趣

腥些又扮野..

識fing既一齊fing

fing埋瞓

早幾日睇LH都咁諗
但今日一口氣睇咗5集逃恥之後
果斷地重投咗森山みくり懷抱

大家都是結衣

fing 到3點？

收到寶庫了
唔該哂巴打

fing到好頭暈

fing到電話都疾疾地

訓啦 仲fing

腥些要回嚟幾多次

係咁刷存在感

留名，各位晚安

呢張就好靚啦
正經 ，笑容燦爛

2點正

放下昨日子

呢唔係深夜有樹窿既咩？

做咩

係呀，有咩心事隨便分享啦

愛上今日子

心事台open

出動

兩點就醒咗 上嚟留個名繼續瞓

快啲瞓，唔撚準留名

成班痴線佬咁夜都唔瞓

預告：大家今晚唔使諗獨佔，會比我秒

新手留名

周巴呢排好忙？次次都留句新手留名就潛

【突發】候任行政長官 林鄭月娥逝世 終年59歲

留咗名睇仆街

Hi 深夜留名

白痴仔黎

頭盔都唔戴
好勇武

真係好勇

玩命

重要係咁推POST

筆巴睇完之後洗咗腦?
我都喺

難分真假腸

世界級 我之前投咗佢一票

俾首歌洗完腦先決定今日直播依套#yup

睇嚟好想食皇家飯

之前睇完loop咗成個星期

唯有幫佢一把 雖然大把人都想佢死但係咁講出黎真係

頂...唔順...我都...瞓喇...

想睇漫畫版/小說版
有無網可以睇
書名係咩 search唔到

有架咩 真係唔知

小說唔喺同名咩?

好似係
所以好難search

btw最後決定遲d連埋今日子小說一齊買

等巴打睇完劇透我 懶得睇小說

幾日冇睇達仔，追返人中啲劇情先

瞓唔到

壹零零壹

最早都要暑假先會買
仲要時間睇

筆巴喺邊度買？

巴打我都明，臨考試係緊張啲，有我地陪住你, 全力支持巴打們既dse

我果時第一日係考中文，一瞓上床忍唔住驚到流咗少少馬尿

依家攤咗一陣仲要好肚餓

起身先食啦

諗緊博客來or淘寶
利申: 買書嘅話兩邊都未試過
唔會再覆你，快啲去訓

食咩好 諗落食咩都會想去廁所

屌你physics考得幾耐 淨係唔好飲太野得啦，唔好諗太多

知道，瞓啦 我都諗住買考完試睇

dse 巴打要加油！

咁快冇哂人

訓啦你

話咗唔好

點解科大巴唔瞓

科大巴已陣亡

訓啦你地

唔洗返學咩

喂呀哥，聽日星期六

星期六都要瞓架

好似琴日晏晝見到你到依家，好搏

好訓教啦你地

唔使早瞓

講博邊夠你黎

貼好張圖先瞓

都叫咗你唔好

好似返佐幾個月前有深夜秒回

我成晚都開緊秒回mode

趁你一陣買早餐獨佔

你講到買早餐好似唔可以拎手機咁
其實啱啱睇完野就瞓

一個甩手就

講定早抖先

每一晚訓覺 瞇埋眼 都會諗起自己失敗嘅事 大大少少都有 各式各樣都有

我已經一個幾月冇好教訓

唔食早餐啦今日，陣間起身食個靚tea算，再見各位

仲有兩個鐘就要起身返工 我做緊乜 好失敗

可以獨佔了

戴個headphone聽住訓得唔得
咁搞法都唔得要食藥…

最好就自己可以放開…

其實幾難，心理暗示真喺好癡線嘅野

起身

早晨

試過一排 唔太得 已經係聽個啲deep sleep music 乜乜乜

都係，我已經完全徹底地覺得自己係一條廢柴

可能係搵intern + 課業壓力大 + 分手差不多一年前後呢啲日子

早晨z巴

每日都咁早起？返工？

考dse啊今日

巴打有冇試下做吓運動啊？

咁你集中精神啦 保持平常心去考
衷心祝福

多謝你

有打開籃球 一星期都keep 到起碼一日咁
不過唔似跑步咁辛苦 可能因為咁幫助唔算大？

唔好理我住啦！DSE 要緊
我叫春等你考完哂再同你叫都得呀嘛～
gogogo!

唔好咁講，
雖則喺廢話但我始終堅信每個人都有屬於佢嘅位置
廢柴源由多數來自在意其他人嘅評價

壓力大嘅野自己都調節唔到就惟有靠時間洪流去慢慢沖淡 你應該會見得到呢到其他巴打都有類似問題

最後有問題上嚟返訴下絕對喺好方法之一
要揀個多人時段，呢個鐘數

集氣
起碼都要完成呢場比賽先巴打

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

大家早

Dse 考生加油

同bb食個西瓜先

獨佔咗成25分鐘
DSE巴打們加油 結衣po仝人祝福 等你哋回歸

今日幾凍

我BB話點都要同DSE考生打打氣
等你地考完強勢回歸

晨光第一線Dse加油站

早晨，各位dse 加油，借住我老婆支勝負筆俾你地先

食個蘋果之後就去考試啦！

各位DSE考生要比心機 記住去個廁所先入考場呀

呢個真

係咪咁多位巴打當年考listening前都係播晨光第一線

早上留名
嗚呀 係咪我奴性太重 星期六咁早起身做乜

早睡早起身體好呀

唔記得咩節目

係呀 又有歌聽又聽下啲人嘅打氣留言咁

係啊 一播無盡嗰陣真係 greensleeves聽到想瞓

點播Make my day
High ar~

不如考listening嗰兩日去港台到留言支持下班痴線佬

正想咁做 會唔會太痴線

諗起都好warm

上網留定點留

不過無得點結衣bb 啲歌

如果有得聽 真係戰力倍增

搵唔到點留言

正喎
我都記得係有留言呢part

好似喺港台個網到？會唔會係未開始比人留言

我都揾唔到點留 但好似開始左啦喎唔係咩

唔清楚 幾時考listening我都唔知

GOOGLE 完，6同8號，我見上年係佢FB 留言點唱

用FB留言會自爆

用假ac咪得

九點零一分
返工留名

結衣BB

我開咗個假ac

係咪叫掟上今日子

到時話各位結衣痴線佬老公加油！結衣等緊你哋 笛笛該

佢見咁痴線會唔會唔讀
等我開個ACC 叫陳結衣先

Yui Arragakki

當年al 我係寫左封點名信然後考試個日一早拎去電台,最後係有讀到出黎

好多個Yui Aragakki

好呀一於就去打氣

人呢

電話上唔到連登既

得喇

食緊麵

陳結衣點俾咁多位朋友聽，望落正正常常，但痴線佬一聽又知，仲可以係試場相認埋

竟然未爆post
おはようございます

唔係考dse 既都想聽下

痴線佬 笛笛該

はい 、僭越 ながら

陳結衣留咗言未

幾時考listening??

早晨zard 今日唔係要返學咩

一聽到咩今日子，實栗，梅村光，勝負筆個D

仲有腥些

『第25回橋田賞』“逃げ恥”新垣結衣受賞

日本人の心や人と人とのふれあいを温かくとりあげてきた番組と人に対して顕彰助成する『第25回橋田賞』の受賞作品および受賞者が1日、発表された。最高賞の橋田賞大賞は該当なし。橋田賞は個人で受賞した船越英一郎、新垣結衣を含め9件、橋田賞新人賞は『とと姉ちゃん』（NHK）での演技を評価された高畑充希に決定した。橋田賞各賞と受賞理由は次のとおり。
【橋田賞】新垣結衣（俳優）
『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS）での演技に対して。現代女性が抱える悩みを、時にはコミカルに、時には切なく、確かな演技力で表現し、視聴者の共感を呼んだ
受賞者には本賞（置き時計）と副賞（賞金100万円）が贈られる。授賞式は都内で5月10日に行われる。

又攞獎 今次仲有100萬 點同老婆洗好呢

仲有gmo,十六茶，meltykiss......

早晨，

開緊會好悶上嚟偷下雞
fing下先

仲有稻葉，厄介

有牌子名同太誇個啲佢應該唔會讀

叫個DJ 好cute 咁講：咕碌cha~

早晨
Account已開 邊度點歌

蕉碌茶呢

全部轉哂巴字尾：十六巴，gmo巴，今日巴？

一路開會一路FING

腥些都話正！

刷存在感

晨光第一線fb page?

你尋晚是咪有心事

佢個刻應該未load 到個名係咩黎，唔一定讀得準

有無link?邊度留言

無錯，
fing到完場

收工想落心齋橋睇下有無逃恥bd

可能會同厄介巴擦身而過都唔定

晨光第一線fb page
但好似未出post叫人留言

依家仲有無寫信去？fb 好似好細機會讀到

btw 點解開會可以禁電話

同埋係cr7巴去左大阪呀

朴狗又吠啦

唔覺眼嘅禮堂咁多人

喺咩認錯佐人

5月10號bb出現

情緒或高或低如此詭秘！！！
啲負面情緒都積左好耐
覺得被關心了，多謝你地

fing 下完

邊度?BLOCK左佢連佢係邊度吠都見唔到

早晨 今日dse嘅巴打加油

唔係寄信 send email 電話架咩

利申：老野

個icon好有活力

啲人quote佢回覆都睇到
朴xx係咪雞我唔知，但連登嘅朴初瓏一定係好啱做雞，咁鍾意俾人屌

好波

BEST NAME

我係咪要開個陳心

又係嗰幾個常客

夠晒正常名 一定睇

咁我要叫陳惠定陳白石

姓白名石恵

衛斯理老婆都係叫白素

係囉姓白冇問題

咩台有得聽

咁我叫咩名好 李立圾 聯名支持dse考生

RTHK1?

係咪有得投稿我都想玩吓

rthk2好似係

幾時考listening

6號同8號

啱啊 係第二台

偷懶

幾年前考ce 已經咩都唔知了..

咁最大機會讀係經咩途徑

依家dse巴打應該奮鬥緊physics 念力支持先

好多巴打嚮應打氣活動

金逸梓

我6年前考al.....

未試過真係唔知 寫信同fax?

寫信？
好似係

如果十幾個巴打一齊facebook留言嘅話點都讀到一兩個嘅我諗

幾真

開多幾個陳潔衣先

咁樣會唔會比人覺得係分身刷留言呀

睇時間表 應該中場休息緊
當年考physics 腦入面有播伽利略bgm

我張PROFILE PIC 仲加咗STICKER
扮晒港女，讀到機會是咪高啲？

咁正 連timeline都似層層咁 聯名洗comment應該睇到嘅

留個名 禮堂好凍

真實度100

加油啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

DQ

加油呀

記住左右兩個癡線佬

兩個定律話咁容易就記住佐

睇劇讀書100分

緊唔緊張 識唔識做 真係要帶多件衫 都唔知係咪擾敵

應該中場抖緊？
加油！！

咪影barcode

係啊 差不多了

陣間再上嚟

巴打俾心機

中場休息都上黎留名咁勤力 睇多兩眼notes會唔會好啲
Btw集氣

集氣

集氣 加油啊 第一日係緊張啲喇 未適應到

星空巴都玩埋一份

想開個甘逸梓 但開唔到

星空巴其實係想問咩？
去邊度投？

Twitter有幾個人都話喺原宿見到gakki

甘逸梓vs曾姿芷

相呢

拍完戲即刻行街

係東京嘅朋友狗衝過去啦

星空巴想寄信？
我諗住FB留言

有冇link

係咪去晨光個fb page留言就可以有機會俾佢地抽到？

唔見佢有post留我地留comment

星期一考通識了

可能未咁快

吓 究竟要幾有緣先可以係日本撞到結衣

加油！唔識可以問我

終於得閒留名

好似未開始
同埋唔知係留晨光定留rthk radio2

最驚到時緊張到諗唔到point

三粒雪吻你都係今年dse?

ys

咁多位加油

咁多中學生架

加油

唔好追post啦快去溫書 通識睇下2016時事回顧

你都係今年考啊

仲有記下啲term啦

我真係老啦......

i know that feel

我又老又廢

我可以改名做廢老

改咗名

一齊

老啦老啦

together

本身已經係

廢老俱樂部

成班後生仔女鬥老

我同結衣同年

原來絲b咁大

係囉 真老野都未出聲

真係好
可以睇住結衣長大

結衣POST有三老

邊三個

有三寶

ac 已開 但邊度留言

晨光第一線個page上一次update係2月

你班友讀緊大專就話自己老

咁我地啲真老野算係咩

好似話無咁快有得留

<<晨光DSE打氣加油站>>
一年一度的文憑試DSE正式開始，為了鼓勵一眾應屆考生，在3月31號9點鐘，晨光第一線特設「晨光DSE打氣加油站」由主持人讀出打氣說話，透過大氣電波送上祝福！只要在這段post的回應區寫下你的祝福說話，於當天就可能有機會被主持人讀出！（請勿於這裡上載任何個人資料或聯絡方法；如在此DSE留言區以外的留言將不會被讀出及被刪除的可能，敬請留意。）

遲咗喇

2015嚟㗎喎

柒咗 當我無講過

梗係遲咗，遲咗兩年添

今年20大壽
感覺有啲特別
第一次有老嘅感覺

但係呢幾日都有人留

留唔留好

18年7個月

20之後 就會勁快勁快勁快咁過

結衣post有愛
我當年dse都有抽中同班同學d留言
考完之後成班都好開心

留唔留落去好

我知我柒咗喇 唔好quote喇好嘛

其實唔算柒，一路都有人喺下邊留言

好

其實我考個陣會唔聽加油站
驚影響心情

love and pace

但唔係考之前要較定台架咩

但有無人整個DSE 考生LIST？

不如一齊喺嘖巴個條link度留？

永遠20歲嘅超級老餅

轉完台唔聽

Ok

係幾好嘅回憶嚟

april dool

你想為一眾考生打氣的話，就要密切留意香港電台第二台Facebook專頁，在即將推出的「DSE打氣加油留言專區」留下你的打氣說話，就有機會在四月六日早上九點，晨光第一線時段的「晨光DSE打氣加油站」被主持讀出!

RTHK網頁寫既

叫佢哋報上名來啦 生似巴 稻葉巴 ガッキーbb巴 三粒巴 仲有冇

就爆post

反而想知你哋諗住留咩言 打啲咩上去

有無考試標題?
搵下MBMH先

Gaki 祝各位303班嘅考生可以順順利利完成DSE,見到唔識嘅題目唔使[吓？],諗多陣就一定會諗到答案，加油！

之類

MBMH我有貨
不過係街
交俾你啦

柏木老師

push

原來嘖巴先係今日子

正

唔係love and please咩.... please....

支持嘖巴 唔好再推啦
我地係 Love and 唔識串

1003

4月1

April fool

係喎屌

即日朝早去電台俾信

好喎 語帶相關

1

2

or 1+2

現真身就不了

1+2

2+1 seem better

2+1順啲

餓多~懶囉扑菇喎~

2+1!!

電台好遠

點解我覺得1+2順啲

我覺得點加都唔順

一起身就1001

may I open post?

廢青